原來飲蘋果醋會停M

你條女抱起黎玩火車便當真心爽

我之前都信佢得，
咁直頭唔駛用套啦，
跟住條女真係一直無黎M，
之後可能飲慣咗啦，
話越黎越鐘意食酸野。
條女已經5個月無黎M了，
係比以前肥咗d，其他一切都幾好

過多幾個月就會瘦返咖啦 放心啦
到時仲可以升級做爸爸添

咁勁
不過我條女唔來M 唔會想比我屌

所以好耐無扑過了

係想知咁耐唔來會唔會有問題
聽巴打咁講應該都ok

大家誤會o左 我唔係想中出
係驚條女谷M谷到病 問下啫

佢肥到d人搭地鐵讓位俾佢
心諗 駛唔駛呀？肥婆都係婆呀？

你改個咁嘅名 係咪想講d咩？

你條女係咪收咗經呀？
50路嬸嬸

女仔個個月都黎M先好

擺明係青春的肉體啦

我都係咁諗
但佢又怕肚痛又覺得來M 煩

爸爸！

最撚憎𡃁仔

恭喜啊先生，係女來架 同媽咪幾似

爸爸 我無jerjer咖

生女猶得嫁比鄰！

無撚用

今時今日閪同撚邊個好用？

樣靚先有用咋
個個月嚟M 煩呀嘛

爸爸 我好靚咖

賣你落火坑

唔好唔要我呀爸爸